[ONCE] TWICE 討論區(126) 大膽預測2019TWICE再創高峰 各黨成員腎體健康

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下由不同國藉成員組成的九人女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由JYP取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

韓國第3張特別專輯<The year of "Yes" >
發行日期：2018年12月12日
主打: 올해 제일 잘한 일 The Best Thing I Ever Did

韓國第6張迷你專輯《YES or YES》
發行日期：2018年11月5日
主打: YES or YES

日本第一張正規專輯 <BDZ>
發行日期：2018年9月12日
主打: BDZ

「Be as ONE」

韓國第2張特別專輯<Summer Nights>
發行日期：2018年7月9日
主打: Dance The Night Away

日本第3張單曲專輯
發行日期：2018年5月16日
主打: Wake me up

韓國第5張迷你專輯《What is Love?》
發行日期：2018年4月9日
主打: What is Love?

日本第2張單曲專輯
發行日期：2018年2月7日
主打: Candy Pop

<BRAND NEW GIRL>

韓國第一張正式專輯Repackage <Merry & Happy>
發行日期：2017年12月11日
主打: Heart Shaker

<Merry & Happy>

韓國第一張正式專輯 [ Twicetagram ]
發行日期：2017年10月30日
主打: Likey

日本第一張單曲專輯
發行日期：2017年10月18日
主打: One More Time

日本出道專輯《#TWICE》
發行日期：2017年06月28日
TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

韓國第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

韓國第1張特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

韓國第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

韓國第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

韓國首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞<Cheer Up>
2016 金唱片音源部門大賞
2016 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎
2017 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2017 MAMA年度歌曲大賞<Signal>
2017 金唱片音源部門本賞
2017 金唱片唱片部門本賞
2017 首爾歌謠大賞-本賞
2018 Soribada 本賞
2018 Soribada 音源大賞
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Global Performance
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Female Group
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best-Selling Artist of the Year大賞
2018 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2018 MAMA最佳女團
2018 MAMA年度歌曲大賞<What is Love?>

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

[成員介紹]

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新果汁能量擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
JYPE入社時間: 2010.09.15
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、去練歌房、模仿成員
暱稱：大家姐，兔牙，車厘龜，林三歲，NaBong, 真忙內
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Girl Crushl擔當, 宿舍清掃擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
JYPE入社時間: 2010.03.01
興趣：玩樂高, 網上購物
特長：玩臉, 鴕鳥舞
習慣：玩臉, 扁嘴自拍
暱稱：鴕鳥，無趣哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，俞又黑, 俞又哭
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：表演, 舞蹈擔當, 傻瓜擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：吃
特長：跳舞, 吃, 豬腳達人(吃得出豬前腳和豬後腳的分別)
習慣：經常想睡覺、雙手舉高表示驚慌或無辜
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine, Moguri
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當, 黑洞擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，撒嬌, Sha Sha Sha
習慣：經常跌倒
暱稱：Sha Sha 샤샤(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，사나 없이 사나 마나，김사나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
JYPE入社時間: 2005.07.15
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas火車頭，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當, 聰明擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
JYPE入社時間: 2014.01.02
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：宅在宿舍, 上網購物
特長：芭蕾, 任何遊戲(黑手黨遊戲除外)
習慣：像企鵝般走路
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、Minari
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當, 興致擔當, 綜藝擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
JYPE入社時間: 2012.07.07
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、睡覺
特長：鋼琴, 睡覺, 身體柔軟度, 興致, 尋找鏡頭
暱稱：賢賢，豆腐，興豆腐
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：小不點rapper擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.06.06
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、寫日記
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，草莓公主，小孩猛獸
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：臺灣臺南市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.11.15
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥(相差7年)
興趣：騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠(自稱)
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內， 周子
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524
171101

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520
20181103

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Running Man 20180429 Ep398(dm ver. part2 00:10;40開始)

Running Man.E428.181202

Happy Together S3

Idol Room
180710
181106

MV Commentary
Cheer Up
TT
Signal
Likey
What is Love
Dance the night away
YES or YES

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

Y!mobile「転校生～TWICEがワイモバ学園にやってきた！～」篇-廣告+幕後花絮：

20180912 『BDZ』Side Track「Be as ONE」Document Video

彩瑛講廣東話

2018 MAMA #LikeTWICE #Dream 訪問

演唱會必睇片(持續地update)

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

2018 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買, 但起碼遲一星期先收到貨。想平就TWITTER飯站代購, 但有風險遲或者收唔到貨.

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

Ｑ5. Twice成員中文名字由來.
Ａ：Sixteen節目完結後, JYPnation於中國微博公布.

Q6:想追音放可以點?
A:係(喺)jype fans 申請，預錄前一晚會開放申請，夠鐘就噤掣申請. 不過jelly喺candy之後。
等佢出list睇有無份，不過都知邊d一定無機會，邊d可以博下，之後就預早去排隊，博佢會放人入。

Q7:咁點樣睇幾時會上咩音放？
A:前一日會係twitter講 (twice_supporter)

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Geniehttps:]//holland.pk/4lqf09sh[/img]
卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

Twice成員韓國食物推薦:

Florte Flower Cafe, Mina Melody Project 間cafe
大韓劇場 - 烤肉 (JYPE附近)
새벽집清晨家 - 生牛肉, (JYPE附近, Mina經常食)
新沙洞 PRO醬蟹

[탕] 湯 , 7 Dosan-daero 90-gil, Gangnam-gu, Seoul, South Korea, JYPE Training對面
資料來源:

[닭발먹은새우] 雞腳

資料來源: Jihyo’s candy night 2018

[몀람핫도그] 熱狗
資料來源: 志效係GF_yerin CH+ COOKING V 入面話未食過依間唔算食過熱狗

[GAZTA] 芝士蛋糕

資料來源: 子瑜強烈推薦

TWICE 官方Mobile Game現已正式上市
各位痴線佬速速準備銀包課金啦

官方Twitter：

◇iOS （須日本App Store ID﹐請自行Google）

◇Android

Android apk

Q&A
Q. 點轉Home page 人？
A. 每11點／5點（HK TIME)向左右掃就轉到 但得3個人比你轉 suggest你轉未用過既 會解鎖到新嘢
待續

================================================================
鎮POST圖

人呢屌????

Lm

連twice都燈

Btw 第二CP留名

我唔信我TWICE都燈到

隻驚嘅秋裝B真係好靚

邊個燈死左猁既出黎

見到個標題我就諗起公海啲'理性討論'po

燈神

LM

namoA最近好sweet

係懦夫雲同交屁 唔關我事咖

劉明

留名

上緊，twice 讓我有動力上堂

順便留名井南

官方開咗

TWICE YouTube Channel
Community Tab Open!

Happy New Year ONCE♥

#TWICE #트와이스

官方認可的 室友 cp 留名

Me 2yeon黨主席留名

話說
其實係having you 定 you in my heart?
答問卷時諗住答you in my heart
結果跟提示 google 發現係having you
最後答左having you
最難答最後一頁 亂填 沒諗過單飛

我會留意下

新post lm

帶住sana留名 抽睡衣出聖誕係咩玩法

2yeon

MiChaeng黨黨員留名

放低個名

新圖支援

話說係咪得我一個身材最好填豆

lm

豆比例幾好但計身材又少咗啲嘢

我覺得冇所謂 我最鍾意依種
可能係受Mina影響

我攻攣會咋
一般，唔係好chur, 但又唔係學得好快

我唔想做人啦 湧同猁同一日輸波

留返個大名先

燈

曼聯

娜賢cp高質

女人學咩人睇波
笑笑笑

屌 同路人喎

想比日燒彩瑛用刀吉死lm

WAKANDA & MICHEANG FOREVER!!!

你個個post都係copy&paste嘅

個人簽名黎

LMLM

女人唔睇得架

Push

仆街喇你，你幾時改名叫燈神

有哂棒型圖睇就最好啦

我好乖做左架

開估

咁我幾時公報好？

依加我諗都係時候

未睇過既14歲MO跳舞片,好青春

好有48feel

女人唔睇得波
告你性別歧視吖嗱

有小瑜

2yeon黨

應該得99個陣係

通常好男人都係猁 獌個啲好壞

作唔到準 呢到9成係有棍絲

呢到冇女人架

得有棍絲同冇棍巴

我係有棍巴

有有人有keep momo 用真聲唱歌條片？
好多年前既

記唔記得係唱邊首？

係咪呢首 接近片尾係momo唱

呢個真

打魚蛋枝棍定更衣室鐵棍？

I see no difference

個陣仲係平陰 點解sixteen 會變左冇溜海

端莊瑜

新post留名

交叉腳企

凌晨黨

咩黎 無野睇

男女比例

Sleep is for the weak
我選擇唔瞓

Btw 最喜愛成員比多幾個啦
個人黎講都幾好奇個排名

我覺得cp show哂都得

Mochaeng如果得一個人提名嘅，我就
加強洗腦

MiChaeng黨一條心唔會受你影響

我都覺 想有得睇top5/6

好，某啲 top 5 la

往死裡打果枝

12 點截止

我嘅棍係呢枝棍

小卡都中本命 新一年終於開始有rp

子瑜

終於搞掂 啱啱好

到底點樣可以擺脫一星運

買多個

push

月經問題係咪又要召喚某某出來？

真絲here

屍就有你份

Done

你係冇棍巴咋嘛

12

end 咗
有 103 個回應，要 d 時間整
凌晨出 ????

103個回應
咁平時真喺都幾多巴絲淨喺睇post唔出聲

盡整啦巴打 加油

member 講定 public 講？

應該係呢個
雖然記得好似有唱多D
不過都係D早年既野黎

咁快爆左po..

係到留個名先..

見到po名我正想到講呢樣..

唔是燈 是祝福

大膽預測豆今年退居幕後

之前溫書冇追post
當我辛辛苦苦追到呢個post嘅時候
個投票竟然12點截止......
冇得玩 喊左

......

少咗個真絲

下, 果張google form ?
我仲未得閒睇..

開估未呀

撈b

有時差,所以未夠鐘

俞豬

死gay佬

係我衰 冇追post
Btw都好期待結果

延絲

我係俞豬背後既女人

幾時date我

你快啲搵個班有棍絲

唔好將我同班變態佬撈番一齊講

你都係一份子

佢係特別嚴重果個.

我有咩做得唔好我改呀

33%虛偽的人
btw 唔急 慢慢黎

有冇33%咁多

有好多唔講野掛

33%裏面應該有一半係有棍

33%
利申填爸

諗起What is Love果陣同三個人換卡 有兩個都係絲 完全估唔到 呢到d絲應該絕大部份都好少留言 係換卡留tg留最多

咁多絲

快架啦 19號有機會再見

Wil係我第一次去信和換卡大會
就係個陣識左一班once

好想識下咁多位絲打
19號相認啦

好嘅

成班痴線佬嚇到啲真絲潛晒水

散退未呀幫癡線佬

你自己咪係一個

貓B我咁高汁 點會係

巴打出結果之前睇下koreaboo做既街頭訪問先

我係無啦啦見到有就去做

貓B？Who?

邊個應咪邊個

黨魁你唔好咁痴線啦

踢佢走啦

WIL嗰次都係我第1次落信和換卡，仲好快齊南b小卡

諗唔到竟然咁高收視

girl group第一

琴晚飲大左
各位原諒我啦好嗎

又呃學生妹

你好似日日都飲大左

你性別歧視

紅白收視唔錯喎
吸到有百分之一人做ONCE就成功

我平時唔是咁咖
禾控制唔到自己

沒有人不喜歡漂亮的TWICE

是唔是有聚會

邊有 19號你睇唔睇啊

Music bank in hk ar

我係咪齊左

你就好啦
點解nayeon好似咁難中咁 ，
好少見人po佢D卡

最rap得冇咩異議

果然idol拍拖會對佢人氣有影響
所以不論男女B都唔係最喜愛ge3甲
不過係我心目中永遠都是世界第1

好多SANA
人氣成員比多D啦
頭3太易估

我窮L $480 支持！

叮噹馬頭啊

我都只係880 窮L冇錢啦

SATZU黨大獲全勝

米彩果然係官配

邊個係 MC RAIL 飯自己出嚟認咗佢！

好彩南受估一席位

你 cos 唔 cos 住去睇呀～？？

估唔到係what is love
大家睇黎幾鍾意我首歌

你唔係 Heart Shaker 咩？？

其實有諗過，但呢到好似好多人認得我...怕羞

估唔到 HS 有第二！

I wanna 撈老怒路 what is love

主打估唔到係What is love
非主打係咪分得好散,頭三名都係10個左右

唔識呢首主打
呢首歌當左係JYP既歌

估唔到甩甩咁少

可能會見報為 TWICE + ONCE 增光！

揀Stuck嘅巴絲們喺咪因為演唱會

個mv拍得好我覺得

日本主打其實揀唔落手
首首都唔係最鐘意

漆黑中既螢火蟲

我都揀左kk 可惜我過左12點先揀
初入坑嘅時候我係loop kk架

大勢

仲以為會係One In A Million

米彩

係hk好怕比人認到

但bdz算係比較入耳
所以好快簡左

Wishing

我嘅選擇無一樣係同主流民意一樣

別人笑你太瘋癲

本來我都想投
但最後都係投返彩

連歌都唔中，最接近係烏龜入到3甲

我簡melting 入圍都冇呀

諗唔到turtle都咁多人鐘意
我都簡左

竟然日本line分隊最多

有無人同我一樣係無趣兄弟+B

#TWICE2應該有5首韓轉日既主打
Likey, WIL, DTNA, Heart Shaker, YOY
定係會加d慢歌

Twice 分析 - 連登區問卷

懶人包

非 private

巴絲比例：巴：67% 絲：33%

全場最受歡迎成員：湊崎紗夏
最受巴打歡迎成員：湊崎紗夏
最受絲打歡迎成員：名井南
最唱得的成員：朴志效
最 Rap 得的成員：孫彩瑛
最跳得的成員：平井桃
最高綜藝感的成員：金多賢
最靚的成員 (樣貌 ONLY)：名井南
最好身材的成員：平井桃
最聰明的成員：名井南
最派膠的成員：平井桃
最可愛的成員：湊崎紗夏
最型的成員：名井南

全場最受歡迎的 CP：名井南 - 孫彩瑛
全場最受歡迎的 CP (分攻受)：攻：名井南 - 受：孫彩瑛

最喜歡的韓國主打：What is Love ?
最喜歡的韓國 sidetrack：Stuck
最喜歡的日本主打：BDZ
最喜歡的日本sidetrack： Be As One

最想幾月 CB ? ３月
最想下次CB 行咩風格 ? Girl Crush
最想哪個成員 solo ? 朴志效
最想哪個成員拍戲 ? 俞定延
最想哪三個成員組成小分隊 ? 平井桃 - 湊崎紗夏 - 名井南

無論未來發生咩事，都會繼續鍾意 Twice ? 講得出做得到

完，多謝大家投票

想知成員人氣黎講
連登同香港普遍once有咩分別

wishing真係驚為天人嘅好聽

應該差唔多？
好似同日韓分別大啲

mina果然係攻

就係想知日韓差幾多
差得多我逐個連登仔打patpat

Jeongmi

Diu葡萄

係咪得我覺得Dejavu好聽

我都好鐘意Dejavu

諗住定B會第4

就咁睇前5唔係差好多 都有8字頭
有無得唔公佈member但公佈後邊4位幾多分

米彩黨是王道...

呢首好正..

其實太多 簡個陣都好掙扎

可唔可以繼續玩多陣accumulate落去多一陣..
我未填就完左la..

btw 個result 應該要係之後啲post 置頂..

總之michaeng 又贏

喺我心目中Cheer Up先係神mv
What is Love 係真心歌好聽

Michaeng 世界第一..

Sidetrack: Stuck
btw我其實鐘意 One in a Million 多啲..

melting 有 6 票，都算多

揀like a fool算唔算好冷門

呢首唔冷la

日side有無人同我一樣揀brand new girl

我定

竟然冇人揀我family line

Mina大贏家

我宣佈在座各位都係垃圾
9個人我都係比哂最高分

其實我都係

有冇人同我一樣揀伙食團

3mix 日本line 伙食團 啱啱好3個分隊

Dejavu 好似有一票

我都揀哂最高分

我揀嗰首應該係最冷

好似唔難估

like a fool 第4，有7票，都熱門
brand new girl 第4，有6票

唔平均
成班狗公做乜野...點解第1第9差咁遠

你揀邊首？？
我話你聽

brand new girl同好上水相認吧

Sunset

打patpat 應該全部同分 打和super

等等俾低分嘅人絲打比例多 d
巴有 11人 絲有 10人

我好公道....B9分...其他8分

Sunset 有 3 票 wor
有 d 得 1 票

點解得8分呀其他 差個兩分係邊

搞到我炒車

真once應該全部都非常喜歡

無人係完美
只有B係呢個世界最接近完美ge人
所以就有咁ge結果

識貨 韓side track我諗都唔駛諗揀like a fool 首專隻Going crazy我都好鐘意 首專d歌既音樂風格同宜家既真係好唔同而又正 呢兩首係我心目中永遠都會係特別既存在

我揀after moon

1票可唔可以公布

Rap揀三歲我真係笑死 如果原因唔係本命 係真心覺得好 真係好特別既意見

我覺得歌唔怕share哂啦

唔知有無人投I'm gonna be a star 呢

想投呢首

邊個同我一樣揀love line

打2首ge搞gag

有after moon同好

我揀咗jaljayo good night 應該就係一票啲fd

仲要唔識分主打同 sidetrack

好彩無見到其他團歌名

丫豆又剪短

可以再短D

唔係好短啫

好似好少見豆著呢種露肩裝?總有種小朋友扮大人既感覺

唔算短其實

就黎20歲生日, 唔細ga la

她只是個孩子啊

啱啱見到

wishing同beasone

繁體字

Sana套衫會唔會透得濟？

佢其實之前係駁髮啊嘛
佢膊頭咁靚露肩冇問題吖

依家先抽票 試左好多次入50音都failed
係咪要放棄？

好有16 feel

唔知嗰日有冇名井南吧 畀我見到一定打鳩佢哋
利申好憎南吧 淨係認同BallerinaMina

點解憎南吧

eye eye eyes/eyes eyes eyes
烏龜/turtle
twicetagram
sleep tight good night/ 잘자요 굿나잇

stay by my side應該唔算side track

但又好似稱唔上主打
然後就被遺忘

頭髮好多都拉直左
唔通韓cb真係玩girl crush

The Best Thing I Ever Did

日專改版title黎

兩首慢歌

想睇一次舞台

初舞台

feel到JYP想建立佢地歌手嘅形象

total 3首?
幾時有初舞台?

係SAY YES呀 好pure好true

係咪聽晚golden disk既rundown?

好似話兩日都有表演？

好似係今晚

原來今晚都有 以為係聽晚 正

睇唔到

今日
5:00 PM The 33rd Golden Disc Awards Day 1
vlive.tv/video/106492

5:40 PM Backstage Interview Day 1
vlive.tv/video/107474

好似話兩日風格都唔同？
如果今日係慢歌

第一條link係咪非韓國睇唔到

南吧成日放假嘅p圖，都未證實就放，睇得出cp私心好重，可能因為管理好多初中雞 反正唔係一個個人站應有嘅樣

我南好靚，不過睇落有啲攰

定今日好正！

俞定延世界第一，我愛俞定延

仲有 say yes 睇，好耐冇睇了...

HD link

唔好呃呃聲咁難聽，係各取所需

芭蕾仲衰啦 貼錢去其他團 家下好似仲收埋皮

屌 哇我仲見佢哋簽哂器官捐贈仲以為佢哋好有心

真係好肉酸

朴總

朴女王..

好想奶佢隻眼

痴線佬

攞獎啦！

豆新頭

唱啦

手mic

仆街, 開錯左訪問Link, 一直睇緊訪問, 好彩有追開Post 無miss.

食 CD 咁正！

定又係到搞搞陣

Sana

快到你丫

咁究竟邊個係攻？

點解睇 twice 舞台可以咁愉快！

睇到紅都面晒

twice難得黎香港表演 我地諗住盡小小小心意 整左應援手幅 希望大家19號musicbank多多支持 大家記得帶埋candybong應援twice

定B依家俾紗調教到咁姬

同HS CB個時完全唔同曬

MINA背景把聲仲大聲過佢本身

有冇link

定心入面根本係鍾意姫 係上年開始先釋放出黎

有冇人到而家都未買candy bong？

定b都姬埋

有
想買

南有時會姫彩 得番瑜最唔姫 要姫化木瑜好有難度

聽聞韓國都冇貨

牙紗幾時先全力進攻番

西九d鋪仔會唔會

我都未有

唔係 candy bong 都要買牛嘛？

好感動，定B終於肯同姬王搞姬

我支 candy bong 已經成為書桌燈飾，得閒仲會著佢個啲 party mode 呀，candle mode，幾正

西九咩鋪仔
喺邊㗎

我記得有幾間賣韓團野既鋪仔 6樓定7樓

之前我講嘅西九同信和都冇晒貨

Battle

Momo呢個嘟起鴨仔咀既樣真係好得意好好笑

係 所以頭先係荃灣見到最後一枝即買

俾三歲玩呢段係我最鐘意佢地既綜藝片段之一

Namo 好正

momo成日比nayeon玩

真係好正 睇佢兩個d vlive好難唔笑

我淘寶，連運費300港紙唔使 不過依家斷哂貨

唔知喺咪嗰妝嘅問題 佢睇落好攰

係真係攰

Ig 子瑜呀

真防彈

Ig 條片

小隊

想俾彩彩用手指槍射死

可唔可以射死埋我

第一 完全係衰狗 Gucci 個樣嚟

Mina好明顯打緊機

Saida

呢下申脷係咪 spoiler? 同彩之前 rap stage 好似都有差唔多，差在冇做手勢

邊間劇社既演技

大型出軌現場

南妹嗰反應好hea

第一次根本係厭世樣黎

唔hea㗎喇，佢打緊機都鬆咗隻手做下反應
畀著我玩緊睬你有味

好奇怪
momo 同 nayeon 成日鬧交
但係 nayeon 叫親 momo 做 d On9 嘢佢有真係照做

我都好想‘斑’下南妹睇下佢咩反應

紗夏的衣服太美，連定B也心動了

三歲對mo有救命之恩掛
不過呢期namo好似>>室友同2yeon

南朋友對女朋友既態度係差唔多

ig條片 NaJiMi個反應好嫌棄

豆d笑聲

豆肯定成日都玩呢啲on9野
連姐姐都嫌棄

Inner voice完全係:唔想理你

岩岩先睇番頭先GDA既stage
三歲 小隊 Heart Shaker d高音都上到 唱得幾好
想睇番成個GDA係咪要等JTBC過幾日up上v?

之前個個 너~

想睇番呢段，有冇 link?

溝到咗手，平時係 hea 啲，呢啲就係生活
間唔中 sweet 下就得，相處舒服最緊要。

1:33

南人就是如此

能迴避嗎我怕了當那電燈膽

小隊比友團拉住條尾 好得意

明知愛這種南孩子 也許只能如此

睇fancam佢地live把聲好清楚 唱得好好呀
點解播出既版本好似執過佢地d聲 live聲好細幾乎聽唔到

T寶而家到底總共出咗幾多首歌

唱得幾好 但仲有進步既空間
飯左TWICE一年多d既我 上年見佢地拎一位、大獎、年歌等係開心 但上年最令我開心同驕傲既 係佢地係行程最忙 成日日韓兩邊走cb既一年 仍然主動要求係演唱會唱多d live 以及係唔同音放、頒獎禮、表演等比起以前唱多好多live live實力亦進步左唔少
希望以後佢地都會keep住謙虛既心繼續越唱越多live 進步落去

Btw Heart Shaker d高音真係好高好難唱

MiChaeng

大三角

舞王

404 Error

難唱但今晚都叫唱到，同埋跳完好似冇 yes or yes 咁攰... lol

72(計哂韓日 唔包韓轉日 日轉韓)
加埋就79

好似係
TSB 6
PAGETWO 7
LANE1 7
LANE2 2
SIGNAL 6
TWICETAGRAM 13
MH 2
WIL 6
DTNA 3
YOY 6
TYOY 1
=59

OMT 2
CP 2
WMU 2
BDZ 6
RE BDZ 1
=13

日韓Version
#TWICE 5
YOY 1
TYOY 1
=7

今次淨係跳大半首Heart Shaker
應該留力聽晚

啱呀 只係我聽完Live再一次感受到真係非一般咁高音

應該係
我spotify 整左張playlist , total 78 (spotify 無 I'm gonna be a star)

79 應該岩數

新素材

等我聽日一次過聽曬先

稱職嘅ONCE應該聽到歌5秒內答到係咩歌

舊年一定得

今年出左太多歌我要再train 番下自己先

今年未出歌喎清

第一眼以為係南攬彩
諗起南個姨母頭

自從飯咗TWICE之後都好少聽其他歌
咁多歌loop極唔厭
總之聽到佢地把聲就好幸福

+1
有咩唔開心煩惱聽佢地啲歌就鬆晒

係喎
不過今年都會出好多歌, 繼續大發

睇到大家個投票話南係攻既多,而家彩就攻一次比你睇

由一開始飯果陣認唔到聲 過一陣開始認到聲 到熟左 出新歌既時候自己聽 成隻歌有8,9成都肯定係邊個唱 果陣好開心同有成功感

彩攻黨
南一遇到彩就即刻好soft無晒氣場

打緊機都要停一停

南攬緊彩條腰

失望的紗(好似係)

話說你地有冇入歌入spotify度聽
次次聽D自己入既歌都寧舍大聲 嚇到pk

嗰9.7%人將會睇到小學劇社嘅演出

你唔識drama就靜啦

由中槍到瞓低果下整個過程有如行雲流水，一氣呵成 無返咁上下功架係做唔到

係自己人面前先有返D綜藝感

牙彩真係好得意

ig 我紗依家太瘦啦

我彩當然好得意

個個都忙到瘦...

其實尋日南妹個 look 好靚，不過都睇得出好攰。要好好休息呀～

黑紗好正～

Sexy cutie

牙紗又真係好靚 點搞

黑色個件遠睇以為真係透視

白色大脾肉

我記得之前彩都著過,嚇撚死

想咬一口 肥美

咬返你女朋友啦

透視

冇變過

著舊衫都兜到 志效好波

金MO

haters:正所謂女大十八變，佢地無可能同一個一樣樣，肯定整容啦

三歲好衰 彩都較好佢仲要再整低D

大家都偏向唔講得獎感言
一開始3mix就行去隔離
最後彩見到冇人講佢先行去枝咪到
完全喺比人賣咗

高馬尾

Namo

唔怪得件衫咁熟口面 原來新專輯個套黎

話說雖然定大過小隊 但好似好少聽到小隊叫定做unnie 通常都係就咁叫定延 或者直接叫全名

韓國計佢地係同學年所以係朋友？

好耐無見 琴日SinB好痴身

@湊崎紗夏

喺正隔離攬緊彩
出到嚟分開玩是常識吧

小隊早生 計96年的

原來係咁 以為佢地fd到唔駛叫unnie

幾月幾號前生計上一年？

韓2月
日3月
所以南開頭唔慣
日本line原本當同年

之前有個fs定同南話做左親姑，但最後都係叫返定unnie

做咩膠？？
Mic 又差，鏡頭又差

細路果然係無敵既

早排有唔知訪問定fan event，有人問點解mina叫定做unnie,佢話想多個unnie所以繼續叫

果然係姬團🌈

可能係劇透

有咩idol就有咩fans
利申 絲打

其實公司唔係應該同佢地夾好咗架咩？

好 gfable 呀

同學仔～～～

嘩呢個 look 好正，但係又有啲出位得滯...

呢啲話題韓國唔會好敏感咩 怕唔怕比人鬧

香港都未接受到，南韓比我地更保守+有耶教勢力...應該會更麻煩
但都已經唔係我地控制到ge野黎....hater到時要做文章先再算

mochaeng

啱啱先返到 係咪表演左？

mo好似唔舒服

一個病肯定會傳染比其他 快啲比佢地休息多啲

Wonder if Momo is feeling sick cuz she was absent for a while until Jeongyeon went to bring her to the seats
Momo was escorted out by staff during BTS's performance

鐵人桃都病，定延要小心 d 啦

情侶好容易互相傳染一齊病

好似八號開始無公佈既行程去到17號，希望中間有時間休下啦

笑眼瑜

我豆更新IG就係GoodDay

完左好耐啦喎

我又派膠

咁靜又冇野做就係我推post 嘅時候

應該係你跳舞既時候la

momo比工作人員叫返後台片段

再推

不了太多人了

: 不了

禮拜日晚啲人出哂去cow女？

好慘

電話冇電收皮先

希望無乜野啦

益下B佬

Ching你個名

子瑜被開槍射殺既演技

我都想同小瑜玩
但這些機會不是我的

我陪你玩

兩團我都好鐘意
見到佢地相處得咁好 而唔係處於競爭敵對關係 我都好欣慰
好鐘意睇女團之間互動 覺得好感動好溫馨

真係好姬

其實佢地同好多團私下都好fd 唔會有咩野
睇偶運就知
雖然唔排除會有D人見你紅先同你熟

玩格劍遊戲好無

好想同溫屎巴打做gym

邊個俾瑜咁望都會怕醜
Mina you are not alone

仲未玩厭

格劍遊戲正呀..

玩上癮

要佢地四目交投好多都忍唔住笑左出黎

佢地兩日都拎左好多

另一個角度影過去

會唔會係 spoiler ??

暖女南b

有9個靚女呼喚緊你地啊溫屎

諗起呢個FMV

JYP你無俾飯佢哋食咩?

開Youtube佢建議我睇
其實依個係唔係第一次上電視打歌？
btw發覺比起3年前，有d成員個樣仲細過左，尤其彩

子瑜平時比姐姐d反應多數係眼神死
係同彩喺埋一齊先多低b野玩

黑南...
白南

多啲兩邊走下！

都係我南

music bank hk 時我又要同佢地玩

係我南..

我地有姬王親善大使架嘛

等我都俾溫暖你地

唱多幾首呀求你地！

我南先啱

大家的南人

其實預三至四首係唔係差唔多,未去過呢d show

唔係好多人表演,當個show 2.5小時, 每個都有25分鐘左右?
唔計過場同主持9up,5首歌都唱到掛?

會唔會有special stage呢

2018年度最佳CP進步獎

呢個都有D可能

上年喺智利搞有Gashina睇

定就醒無望返過去
相反Pabo2號

新手一問 最後個格係要做啲what?

升星 style > rank up

點解我係交換所買左5舊藍色
但去到又rank up唔到既

必要個數x200清

未訓醒柒左
當我冇講過

終於抽中牙紗B

Jm9 ...

番去坐監啦清

朝早就點人數

MC sana

好乖

mo應該無去到？希望佢好好休息下

最醒係佢 拎私家坐墊

ONCE banner for TWICE at Isac
“We’ll give you the medal
Don’t get hurt “

今日其他成員變左once

好乖 好可愛丫

哈哈哈哈哈哈哈哈……

各位嘅耳仔要受苦了

唔知子瑜咩表情

三歲抽哂水

瑜宣誓

🐰三歲

電視上面個女仔咁似我嘅，都係咁靚
自貼一張：

留個靚名先

係到聞 三歲好痴漢

mina銀蝦

紗夏去咗做mc，佢女朋友銀河出軌啦

佢地今日心情都好好咁

全部nerdy打手

期待 Gay (i mean 佢哋)

希望彩可以振作

N角戀好亂

乜重點唔係南終於識到朋友仔咩

毒南識到朋友仔都仲會咁毒

感謝友團 牙南終於有朋友

係咪在坐各位都換哂TYOY嘅卡同碟

好想一齊索

個朋友仔都係毒 都係鍾意攤係張床 都幾怕生內向 性格match

溝毒妹紗夏最拿手

有人唔舒服其他成員會間唔中望多兩眼
有愛

Fan manager was seated directly behind OP and someone asked if Momo isn't attending because she's sick and the fan manager replied it's not exactly that she's sick and that fans don't have to worry too much.
唔係病，但又無講咩原因

M come

See through

佢地啲小互動真係好正，玩極都有

靚仔真係大晒

坐住打機正呀喂

聽完個世界會美好啲

有咗女朋友咪又係毒

Your face your fate

有人撩我瑜

笑得好甜

有幾何見到子瑜對住團外既人笑得咁甜

平時對小妹先會笑咁甜

個個都比mina傳染左
一樣既行路姿勢

人符其名，幻想撚

車銀優真係好靚仔

希望佢地會upload

槍game高清

mina跟三歲一齊做傻野

Nayeon said Momo isn’t that sick, she’s feeling better and even ate jokbal
咁樣講仲安心少少，好耐無見過將mo同豬腳擺埋一齊既消息

小瑜大個女啦

到底佢地有咩著數 會咁落力宣傳寶礦力

可能新一年代言人又係佢地

隔住個網都覺得係又正又甜呀

四隻小外八

竟然鍾意返豬腳

我男神呀車銀優 好想做子瑜

佢哋不停宣傳，其實係佢哋覺得好玩

真係巧靚仔

寶礦力應該唔介意 雖然有時真係好hardsell

誰家的小孩

同我一樣鍾意食呢盒野

靚仔都要問第三次 子瑜先應

同momo同等待遇,低彩一級

Mina brought in a drink (probably ice americano)
Once: What you drink?
Mina: Pocari...
Once: ???
啡色既寶礦力?

係紗夏問子瑜先會第一時間應

好得意

今日mina坐到而家 上半場有彩同三歲陪,下半場有子瑜同定
其他人唔係做緊MC就消失左

原來靚仔唔係大哂

聽開高分貝高頻率既人聲
聽唔慣咁低沉既男聲

都幾多野食

mina 佢今日心情應該幾好

Momo 到了

momo 出現了

訓飽可以岀黎玩喇

唯一未被攻陷嘅子瑜

抱住袋嘢食出嚟開餐

各位溫屎跟住三歲做準備運動

我都想有得係咁近望到佢

Chaeng's reaction when one Once said 'Mina-ya let's play pubg' when Mina showed up

彩啲表情

太好喇，咁好精神同胃口

今日好多野睇

好近

食得是福，同我食多啲

近到得一兩個位距離 ，如果有一兩個好似呢到班痴線佬咁
T寶咪比人溶左都唔知咩事

我同你講 我一定連牙都唔lur

我會收埋豆入袋

好恐怖啊啲癡線佬

友團

兩黑一白 兩矮一高

子瑜今次有冇篤到眼

撥披風果下好中二

最尾

忽然醒起 好似年幾兩年到前有條好似係3mix既v 彩話自己逆齡生長俾三歲同小隊笑佢 但宜家真係發生緊

最尾做乜

中二病發

話自己逆齡生好似係fs，之後3mix開v,小隊講返話果下嚇親佢咁上下
但彩而且真係成個小朋友咁

子瑜射箭係唔係已經屬於每一次嘅鐵膽項目？

9-9-9-10?

係咪唔劇透得分數
只能話瑜好撚勁

唔好劇透

我覺得係有兩次10

sor

仲有多場睇

豆腐保持水準

到底呢個咩造型
又幾型

今日係natzu day ?

上哂身

真定假
子瑜啊

豆個新髮型堅係襯佢 堅靚

又創造神話

真

真係99910?

下次打奧運啦

裝備加成
+10披風

aggar

點解可以咁勁

決賽好撚勁

伙食團加成

射箭女神

姐姐既bobo加成

周子瑜 周子瑜 周子瑜 周子瑜 周子瑜

10 10 10 10

都係輸

子瑜

好痴線 係咪冇女仔試過咁勁

今次豆腐同彩已經都唔錯

笑左

想做箭靶比牙瑜射

輸贏唔緊要啦 反正有鏡頭就OKAY

瑜係咪去左蒙古練習

唔中立既MC

左邊係咪利特

Feel到好大聲

南B全日都好乖

好佬

子瑜
射擊：
夥食團+10

披風+10

姐姐bobo+10

Mc sana+10

但其實佢只係比音樂事業耽誤嘅射箭選手

mc sana 自動加成再加成

三歲坐住MO,MO都仲係好開心

2yeon, namo, 室友

練一次就上手 咩人嚟架

玩左咁多年 年年都咁高分
應該係有D天分 靜態野岩佢

無玩？

JYP家族運動細胞無限量

無玩但keep住陪once,好似係
其他人分階段失蹤

佢玩親都損手爛腳
寧願佢地唔好搞咁多野 搞下姬算

今年唔喺坐地下少咗好多姬嘢

老老實實睇分數多賢彩瑛都比以前進步左wo
係子瑜太屈

唔係前排先話整親咩？做下觀眾仲好啦

#緰

金多賢係咪想笑死once

前邊D仔

玩得好開心 好似小朋友

件野係佢地私伙野定大會提供

好似細路仔

南個頭好小朋友

好清純..

少見cp丫

：點解我啲師姐冇個正常

咩少見
根據公海講法 呢對直頭不和

呢pair高質 撐咗好耐

總覺得成個動作係跟豆學返黎

今日三歲頂替sana周圍姬

咪jyp special rap part 個ending

今日佢地心情真係好好

因為有得放假好似喺

係喎係喎

希望佢地養好精神香港見

twitter update

瑜4個10呢場係決賽? 對手係咪破左偶運紀錄

伙食團

個4個10環是Final 對手再推高咗個紀錄

中後段定唔知做左乜,結果比三歲同小隊圍毆

對家好穩定,子一個hard carry嬴唔到

급식단 포에버
SCHOOL MEAL FAMILY FOREVER

今次對邊個？

gu9udan 上屆冠軍

4個10

其實我有一個唸法 唔知下屆會不會出現 就是射箭項目增設個人項目

側臉好似蠟筆小新

我指91分係咪破左 女子偶運射箭一場既紀錄 有冇人知 87分都輸真係好誇張 其實多彩都算表現好架啦

不如佢地去參加奧運

真實比賽射個距離應該遠好多

91分破咗佢地自己所保持的舊記錄 舊記錄89分
佢2個已經好好個發揮

雖敗猶榮

贏輸唔重要，最緊要玩得開心

定B依家真係好姬

我豆新頭成熟咗
大人路線

神級子瑜全記錄

定佢地係咪又劇透緊

叻叻

瑜wink

叻女抵錫

係都俾紗夏錫 唔係俾你呢個浴缸錫

我係間接錫瑜

member 既反應好好笑

bobo加成

有假放喇

係
先錫我, 然後我再錫瑜

小隊攬到紗好實

上得公海
真圍毆

Twice某中性成員性騷擾同團成員，反遭毆打

幾驚你話之後再錫番我

笑死

媽媽微笑停唔到

機場相無MOMO,唔通又神隱入左機場

快點強姦我

ig

2019賢賢繼續發功

好中二

開心桃

ig mo子

Where仲有毒氣丸呀

做觀眾好似ONCE咁

個粉紅色箱呀

屌 毒氣丸學咩人入粉紅箱

睇住佢食野就開心

毒氣丸都想做小甜心

食屎啦
要點整爆咖個箱

PARN

要用同色/炸

佢有同色丫，可惜得一步

玩多幾次就過到

緰

第幾關

點解又係中聖誕

點解咁快又1500

上次十連已經係一星期之前既事

我諗D卡應該長期有得抽
只係個期抽中個機率會UP
但你而家冇得做任拎皇冠升佢星

我已經貯彈藥留返2月抽睡衣BB

新年event d眼鏡好難儲

説好既機率up其實都係fake人
根本睇運氣做人

刷咗5日先齊1200

希望佢可以好好地同屋企人過個假期

蘋果記者幫佢搬行李

應該不會這麼長 好有台味
不過除左呢句答記者野都係用返韓文
最後如果台霉阻左呀瑜放假死全家

今朝喺check in counter都係經理人幫佢搬
應該都真係幾重

我都想幫小瑜搬

由呀瑜演繹咩叫笑到見牙唔見眼

子瑜呢排好似笑多左同笑得放d

你刷邊關丫 29關幾易打丫

其實只係提高你抽到三星時中佢的機率
抽中三星的機率是不變的, 都一樣係2%

傻瑜

紗瑜又著同一件衫share體味

#SaTzu

23

琴日睇twitter係上晝時候有人問經理人mo係唔係病，經理人個答法翻譯之後話not exactly
之後下邊留言有人估係personal problems(possibly family)(個留言exactly係用呢堆字眼)
後來有人問三歲，三歲話mo好翻好多可以食豬腳
而且佢地琴日坐既地方附近都係idol...once坐得有幾近呀可以

21都幾好打

21都易刷

咁多位黨友係時候大肆宣揚緰喇

係喎咁撚易打既